仇思達係本土派最後既希望

乞兒既霸主⋯

咁大仇口

本土最後一塊拼圖

神駒

香港人不配有神駒

倒果為因 說非成是

之前佢比仇生撚到仆街

香港網台先驅

依個好

高登電台